工商時報【袁延壽】 南緯（1467）即將進入紡織產業旺季，加上大陸江蘇國企悅達紡織入股效應也可在下半年發揮，短中期買盤加溫，讓上周五股價放量攻上漲停14.1元，已讓周線及月線開始反轉向上，而9日KD線也在股價盤整許久後在低檔交叉上揚，本周可望向季線14.6元關卡挑戰。。 今年成衣產業景氣仍旺，而在跟悅達紡織攜手合作後，歐美及大陸市場相關訂單應可逐步增加。另外，近幾年在台灣紡織業運用科技開創機能性布料，成果也從第二季逐漸顯現，在ASP及訂單量可望增加下，下半年業績頗為市場期待。